[
    {
        "question": "CR_MultilineText节点属于哪个类别？",
        "answer": "CR_MultilineText节点属于Comfyroll/Utils/Text类别，专门用于文本数据的处理和操作。"
    },
    {
        "question": "CR_MultilineText节点如何从CSV格式的文本中提取数据？",
        "answer": "启用'convert_from_csv'参数时，CR_MultilineText节点将根据CSV规则解析文本，从CSV格式中提取数据。"
    },
    {
        "question": "在CR_MultilineText节点中，'split_string'参数的作用是什么？",
        "answer": "'split_string'参数决定是否应根据指定的分隔符将输入文本拆分成单独的值，有助于将复杂字符串分解为可管理的部分。"
    },
    {
        "question": "运行CR_MultilineText节点时，哪些架构可以支持它的运行？",
        "answer": "CR_MultilineText节点的infra type为CPU，意味着它可以在任何支持CPU架构的设备上运行。"
    },
    {
        "question": "CR_MultilineText节点的主要输入是什么？",
        "answer": "CR_MultilineText节点的主要输入是'text'，它可以包含多行文本或CSV格式的数据，是节点操作的中心。"
    },
    {
        "question": "CR_MultilineText节点中，'csv_quote_char'参数的作用是什么？",
        "answer": "'csv_quote_char'参数定义了CSV数据中用于引用字段的字符，用于确保解析CSV文本时的准确性和处理包含特殊字符的字段。"
    },
    {
        "question": "如何获取CR_MultilineText节点的文档或帮助页面？",
        "answer": "通过'CR_MultilineText'节点的'show_help'输出，用户可以获取指向节点相关文档或帮助页面的链接。"
    },
    {
        "question": "CR_MultilineText节点的哪一参数用于控制文本字符的清理？",
        "answer": "'remove_chars'参数指示是否应从文本中移除某些字符，而'chars_to_remove'参数则指定具体要移除的字符类型，共同负责文本清理工作。"
    },
    {
        "question": "CR_MultilineText节点的输出类型包括哪些？",
        "answer": "CR_MultilineText节点的输出类型包括'multiline_text'，即应用所有转换后的文本，以及'show_help'，提供链接到节点文档的路径，分别用于后续文本处理和用户指导。"
    },
    {
        "question": "CR_MultilineText节点能否在处理文本时保留特定的格式化指令？",
        "answer": "CR_MultilineText节点在处理文本时，用户可选择保留或移除某些格式化指令，如通过从'text'输入移除由'chars_to_remove'指定的字符。"
    }
]